［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（196）

讓我將功補過

睇住黎搶開

很得閒

個gay post好多路人hehe圖

出面有冇落雨

一大波雨雲接近中

都係帶定

見到對面海落緊雨 就快過到黎

行雷閃電 這個風打不成了＿

好遠

聽朝記得準時返工

好多GAY佬

mola mola

巨乳了

超大雨，上一秒仲乜都冇

睇Humans

咁既天氣好岩訓覺

濕撚哂

好大雨

仆街 落到樓下 反遮濕哂

訓到臭

唔撚驚

開冷氣訓

有冇發現自己肥左

沙田冇乜雨

有，不過冇所謂，又唔係影響健康

新界一大雨就好煩

冇帶傘點算

1. 叫男朋友接送
2. 買把遮
3. Call車
4. 雨中漫步

5.即場收兵

1. 男朋友去左旅行
2. 都係要淋雨
3. 太貴
4. 唯有係咁

第二日即刻病左唔洗返工

1 and only 1. 如常放工

今日D 大粒全日開會, 無人管,好爽

花姐忙到喊出來

韓女「解放乳頭」上街抗議臉書歧視，大喊「我的乳頭不色情」

早知唔睇張相

好快星期五

然後又星期一呀哈哈哈哈哈

我想敲穿你女朋友~~~

星期三都未到

聽日到我開幾個會 一啖砂糖...

三點啦，夠鐘飲啡啦

我仲未溫書呀

岩岩沖完

屌乜原來我中左1001

我都好想放假

好想有工返

3點3落街買大快活下午茶

好眼訓呀

睇緊美妝文又有野做

對鞋濕左有D味

屌出面D同事可唔可以唔好做錯野
改死左我

昨日女朋友一返嚟我就送咗支之前買定ge shu uemura自動武士刀眉筆比佢，佢巧開心

隔住個mon都聞到陣up味

陣味好細姐
用風筒放大

啱啱想覆post既時候阿頭行左過黎

X2

我要減肥呀

同你想唔洗做一樣

減咩丫.

多謝老姆啦

大師部iPhone 6升左12未?

多謝老姆

我眼訓到唔知可以做D咩好.....
完全冇野做

瞓覺

yes.

順唔順?

愈來愈肥呀

你高丫嘛.

好眼訓，尋晚訓得好少

仲有半個鐘

咁早收工

仲有1個鐘

想升

好老師

Call G不了

泡菜妹

老師俾錢

點解我以前D老師唔係咁

以前啲老師最多都係去佢屋企食餐飯，係講緊最好嗰啲，其他買垃圾文具就算

邊位咁好人

收到電話，但係已經唔記得我有apply過間公司

報得太多工就係會咁 我都試過

諗緊去唔去好

why not

佢一輪嘴咁講我連申請職位係乜都唔知

話說我而家先發現，原來個email錯撚左，仆街我仲apply左幾廿份

差1粒字睇漏左

用撚左10日先知

冇影響架D人都係打電話約

岩先就係佢話出email比地址，隔一陣打黎話冇呢個email喎，我即刻
之後逐隻字讀先知原來打漏左粒字

都係打電話先架啦，咪扮轉左email，真係冇咩影響既不過就柒左

扮工留名

收工啦仲留名

未收啊

岩先印辭職信 好似印錯左去老闆個printer

咪好囉直接交埋

會不會太囂張

好方法喎

按20張

我同事話, 唔大獲既, 你又唔係將新公司個contract印比佢落佢面

直接等腦細收

以前同事搞去旅行既野張入台證印錯去第二個人到

剛剛先返到屋企

又要做懦夫

早晨...

落大雨要搭鐵

落雪都唔驚
落雨就想我帶遮

我都係著拖鞋返工.

方加前歡呼

今日收4半

冇死喎

今日比較得閒. 加上office冇咩人...又可以R

你個名

睇旅行野算

出面大乳到呢

拒絕出席六四集會的學聯，早前不去六四集會，卻於維園外設攤位籌款，基金最終只得8,000元

六四=歡樂滿東華籌款晚會

抗爭者基金咁都r到8000

叻叻

呢D都還好 起碼真係幫人
支那會果個真係咁多年唔知做過D乜鳩

星期三咋

唱下歌咁囉. 你仲想點呀?

訓囉.

8000夠成班人食好西啦
支那會話籌旗起64紀念館架

月頭好忙，月中唔清曬阿姐會屌

唔是resign左咩?

今晚重要番學

一年得8間學校申請參觀
佢老味呃埋呃埋D錢去左炒樓

都話無受理

我都係呀

打機打到4點幾好眼訓

早2日我都係，琴日好少少，12點半左右訓

一係就掛大D 一係就唔好落雨
一陣濕哂咁番學

琴晚做完GYM番到去 10點就訓到今朝5點起身洗衫晾衫

呢排日日都12點半左右訓
但都仲係好唔願起身返工

日日最早2點先訓
咁既天氣想繼續訓唔起身

尋晚11點落床訓唔著
應該到1點先訓到

我都成日訓唔著，試過3個鐘碌黎碌去先訓到

尋晚玩電話玩到唔想訓 (同埋同歐洲朋友吹水)
所以又2點先訓 7點幾就起身 眼訓

星期日晚的日常

打個飛機啦

好睬我係返公司上堂

事前獲發答案 考官現場提水 港鐵工程主管考試涉造假

人人都想讀完工程入MTR做.
點知而家咁..

個風點做野 在座有冇一個風係覺得自己做得好架

hea做啱啦，做多陣好提早放工啦
我聽晚飛do not搞me please

一人讓一步 聽朝打到收工OK

咁應該就飛到既..

做多少少入廁所補補眠

多謝你啊大師, 呢個時候ge我好需要呢類鼓勵

屋企人之前去泰國買咗包咖啡粉返嚟
點知啱啱飲落同即溶差唔多味

每日10點半睇劇

應該唔會既.

好大乳

叫唔叫外賣好呢.

俾多5蚊tips

好大雨，水浸

出去跑步啦

不了忙緊玩手機GAME，好多任做好忙

玩咩game

食完個咖哩腩飯好飽 叫外賣真好

肥.

食咗砂薑雞飯~

晴空3國

食左炒飯

琴日做尖D一餐就K.O左

公司冷氣凍到仆街.....

有冇得較
冇嘅話唯有帶多件褸

開暖風機

阿蛆AL下午 又無政府狀態

好似細返D
但佢點都會再凍過 爭在係幾時既事

好嘥電姐
我有件冷衫既，但係都唔夠.... 凍到死囉.... 好似去左停屍間咁

睇下MTR解話先.

戇尻尻坐左係到.....搞咩好

我門口十幾部冷氣淨係俾我吹，除左開暖風機仲有咩法子

公司個冷氣校完同冇校一樣

凍到傻左

聽到都覺得好撚凍....

之前我有試過熄左佢。
個男同事又話乜又話剩，係都要開行我呢邊既冷氣，
咁我咪開住個暖風機

熄左又話office深處好熱乜柒

話唔開行既話會咩電bou會壞

長期有件OFFICE 褸係到

閘左個出風位，拎A4紙塞爆佢

邊有咁易

玩左3個鐘手機好攰，終於清晒任
10抽一金都冇DLLM

定期有人黎換隔塵網點搞

10抽就想有好野

有網民於小食店以$13買入「藝術三文治」……

呢隻三文治一早台灣已經推出左

洪XX

食過一次 有咩特別

唔知 早5-6年好興果陣買過二盒番黎 拎到手抽筋
發覺 都係蕃茄芝士三文治最正

Office 冷氣真係凍到離哂譜

入廁所訓啦

但永遠有一兩個肥子同你講覺得好熱

隔塵網係索風個位唔關事架
如果你公司裝修係唔慳錢咁出風口好易就閂到，如果唔係就自己塞紙塞到天光，反正閘你自己都影響唔到人地，人地仲會涼左

垃圾紫都冇，全部白板

岩先有個HR打黎口疾疾咁

btw佢話SD唔到email比我，我真係好柒咁都打錯

媽的暖返一個鐘多D又凍返?!?!?

個HR打黎講左公司名就話EMAIL我時間，我都唔知我申請左咩職位，係垃圾桶又搵唔份間公司

jobsdb個D冇record咩?

太多搵唔份

個地址又係我上次等50分鐘都未見到之後走撚左嗰棟大廈，有陰影

我都係 一返到鋪頭坐到依家
電話又㩒到冇嘢好㩒

想訓又冇得訓

係眼蓋畫隻眼之後訓

做細鋪sales落雨冇人行街真係可以冇嘢做

篤GAME 好多APP 都未清日任

好痛

咁咪好唔洗招呼人

其實我覺得呢招遠睇真係唔覺

冇咩人會發現，加埋副眼鏡反下光仲難知

濕氣一重D頭毛就飛起晒

有嘢做啲時間過得快啲
依家一坐就坐咗3個鐘，個人會好the皮又易眼訓

我鬼識咩

我都係

我公司有個老姑婆經常叫熱，明明著住件褸帶埋頸巾都要開行個冷氣

想遮頸紋

個下盤會日漸向橫發展

以前老細會睇閉路叫我執下野

好痴線

佢話佢特登要整凍大家

都係搵唔到我到底apply左咩職位，到時問下佢

好撚柒

好撚柒x2

跟住個公司名都搵唔到，唔知係咪30日前既

好撚柒x3

當年借屍還魂轟動全台 吳林罔腰97歲辭世

岩岩聽恐怖在線聽到 居然生存到而家

落雨...黏地...

有無人見完家長後唔夾

你都小心呀

屌可能係佢兩個公司名
我搵晒所有N展公司email都冇，同我舊公司一撚樣出AD同實際個名唔同

婆媳大戰

到時寫clerk算啦

天生盤骨大 坐唔坐都向橫

婆媳冒險～～～
永遠都搞不掂的問題

忙到仆街

今朝又話扮工

扮工就係。自己野忙

有人扮不知火舞開台

玩女角用女仔icon就已經勁多人dm我，厹出晒黎

早晨

咁多位早晨

cls8點幾啲細路就係走廊鳩叫，之後到樓下啲撚樣，完全訓唔到

MTR係咪當人ON9，15秒內扭到鋼筋，屌你老母the rock？

一番去就做到無停手 想搵人隔離部門同事問野
佢地阿頭放假 班靚都消失埋

遇著呢啲真係無運行

halo~ 老闆無啦啦唔知去左邊

mola mola出左書記都冇TA，唔洗做

同秘書

少見為妙

女人黎

sheshe
btw咁咪好, 冇王管

咁ON9 老老實實一定加落BASE 到

扮工既一日又開始

輸左好多場就快冇心打機

到底有咩可以消磨時間

係咪姐係無加過

阿蛆架空晒兩隻下屬攬晒d野黎做

就快做到死都無人幫我手

陪我一齊玩陰陽師

咩黎

其實少左野做係幾爽 但感覺不太好

聽日會8號啊

100分輸到0分

手遊

專心搵工啦老姆

係就好啦

睇撚咗成朝FB

咁就唔洗見工

準備放工

玩

返咩鐘數咁早放

返PT 745-1345

好專心 岩既工又少, 要求又高, in都冇得in

0745

到底要幾點起身

0600

6點

0545-0600

好懷念以前份工番7放3

以前返TA日日6點起身好精神

玩下魔獸先，好悶

好大嘅考驗

萬宜水庫游水係咪痴線

又話乾塘又乜

聽朝10點見工好早

班廢中廢老去污染水源

來啦

活著為求甚麼

胃痛好辛苦呀

食胃藥

成個LUNCH係到玩TAPSONIC

食左啦

知唔知咩原因, 成日都胃痛?

做晒啲任同你玩，仲有50個日任

精神緊張?

一個人既精神狀態都關事

應該情緒影響

已經無痛幾年，以前有段時間成日痛，睇左好多次醫生都無發現有咩問題

點解可以咁多任

掛機玩都要2-3個鐘先搞晒

蕭源今舖

出左冇耐就勁多人課金，點玩呀

另類証明 我D料堅嫁

燒完了

果個男人好似唔俾我媽搵我，
媽媽已經幾日冇搵我，上次打來講講下突然間轉聲「好﹑好﹑好﹑嗯，BYEBYE」

免費5抽全白板
到而家我都係得活動送既金

班厹中伏就屌人，唔好成日DM屌閪扑野咪冇事囉
tantancxxxxx咁出名都唔識，用佢張相都呃到

糧己出

你間野係咪好等人用

失業三星期
終於有INTERVIEW

Hi 大家好

wait off work

same same

do d 19 duties wait off

唔該一定要8號

8號風球

我叫佢加

登錄完好快收皮啦，聽朝起身返工啦

有錢結婚

黃雨冇8號

個風好似唔算好勁

水浸唔洗見工了，我仲咁早起身

8號波冇望

不嬲都預計好遠個風又弱，咪FF

打到三號係bonus架喇呢個風

今日六月八號呀

有遮都沒撚用

留名
返新工

勁大雨

濕哂

沙田啱啱返工途中冇乜

見天氣咁惡劣冇出去

重腳味

番新工 睇產品目錄睇左成個禮拜 好悶

好彩帶多對襪

返公司拎風筒狂吹

三號強風信號生效 天文台：下午考慮改發一號
2018-06-08 HKT 09:49

會爆出來陣味

正

臨到公司果段路突然倒水, 有遮都唔撚掂濕左鞋

狂屎中
著水鞋仲係煩

沿著小腿流入鞋

今日除左著熱褲拖鞋返工真係唔可能唔重腳味

頭沾濕 無可避免

返工好攰 想收工了

又係時間諗下中午食咩
今日好空閒

另一個圍爐post都好on9
又要專登入人地post問 問唔到惱羞

啱啱食老麥個炒蛋火腿堡 屌喇媽咁撚大塊蛋殻都睇唔撚到架？

炒蛋送蛋殼

返緊工啦

證明係蛋

佢朝早唔掛8號就冇意思啦

證明佢真係打蛋去整

係咪側面驗證唔係假雞蛋

D雨係咪唔識停

好睬公司樓下就有餐廳

帶飯JJ又贏一場

夜晚要停雨呀

梗係叫外賣啦

琴日去上堂，冇返到去食飯，冇飯帶

好大雨...大家同事都唔好意思叫

比錢架喎

紅雨

咁大雨...

紅雨啦!!! 唔使返學啦 yeah

好彩冇出街

今晚應該上唔到堂

紅雨呀~
都係要繼續扮工

6點前落就要去上堂

既然咁大雨我希望延期

做晒暑期作業未呀

今次我記得做，星期日已經做晒

最好六點前都繼續 我想抖番日

我唔想變落湯雞上堂，到時唔知踢拖出街好定著波鞋

佢家下紅色雨~~~~

邊間教會

JJ狗近況好嗎~~~

有D年資

下半身著牛仔褲

有得上堂，但係咁大雨

而家唔大雨啊

晏d出陽光啦

PS4做緊99蚊一堆正game
屌咁快平

6點都唔大就好

feel到好熱

極2我比成6舊訂特典而家$99，貢嘰

早買早享受

極2仲平過極，出左半年

今日仲要交學費，一陣冇得上

又要做野啦

返緊新工
又要磨爛蓆 唔識做又冇野做

實有野俾你搞嘅
我依家俾人捉緊錯處

食飽又返黎扮工

扮工

呢個真

太陽出來了

蒸發左啲水就熱到痴線

焗爽拿啦喂

好過落雨

生痱滋痛到痴線

第一次入呢個post,番左新工...
下星期就一個月，日日都好撚無聊

係做既野本身無聊?

好撚悶呀

又拎隻貓出黎

我太早起身勁眼訓，好驚一陣上堂會訓著

貓奴表示

難忍：衰貓又打我

依排好D
我訓係床到佢會卷入來

好撚眼訓之又係時候沖咖啡

無用架 飲二野又眼訓

一陣都要買返杯，眼訓到仆街

我再飲會3個字去一次廁所架喇

我男朋友幾時先肯死返來，掛死我啦

我好少飲，飲得代表真係勁眼訓

我長期都勁眼訓

我係一醒左就唔會再訓得著既人，好少要提神
但今日真係好眼訓，要靠咖啡幫下手

冇係香港咩

做到

HR

正仆街

賭徒

個HR又串過馬撚，我話嗰日唔得閒佢啲語氣差到話咁幾時得呀，寫低地個地址啦
我問佢email得唔得佢話唔得喎，寫你就寫啦，我即刻屌佢老母然後cut線

仲要打黎唔講自己邊個咩公司，我問仲要串撚柒柒咁答，屌你啲HR咁犀利

出黎咁耐第一次見咁撚串，迫我屌佢老母

咁你有冇屌佢老母

如果真係有既話請受小妹一拜

我都想知

老母都殺

有呀

仆街打黎唔講邊個咩公司，問佢仲好似得罪佢咁，約唔到嗰日又用好串既語氣我幾時得呀，問佢email地址比我得唔得又話唔得喎

把幾火即刻屌佢老母，做人做到佢咁，人地40歲西女人HR仲有禮貌過佢，又唔係好稀罕要見佢間公司，我屌柒完佢就即刻cut線

好想快啲放工

突然間多野做到仆街

法國啲頭髮好長，唔係all back既話睇唔到野，仲要咁濕個頭極速塌左落黎，變左成頂貝雷帽咁

17:33了

阿蛆比野你做

好眼瞓

女來咩你
一真依為係巴打

巴黎架，網上全都是

放工放工

真係女黎

不過冇咩所謂 都係屍一條姐

仆街啦我上唔到地鐵，等左幾架都係咁，要遲到

Miss會等你 放心

搭地鐵惡夢黎，等幾多架上到冇晒位仲要比人推
岩先撞返個呀嬸出去，我手都郁唔到就黎掂到前面條女個pat

唔坐27號

我係金鐘轉車先惡夢

驚塞

屌每次搭地鐵都會燥

終於到mk你老味成個難民營咁

好緊張

聽日

每堂揀位都好廢神，嗰兩個肥毒嘈到咩位都聽到，到底要點坐

打走肥毒

ot左10分鐘，有賺

好多謝師宴同學係到阻街

交學費張單印錯左，下星期又要搞過

好撚眼訓又好撚肚餓

218 00000 call G

Live Link please ask 老姆

恭喜恭喜

恭喜賀喜

恭喜大師

早晨
每天起身好撚眼訓

早

聽日睇SONY E3

早晨之又開暖風機

又話今日有新人番工
10點幾都未見人

我日日話帶過件褸返黎都唔記得
其實係今朝好有衝動想著長袖返黎
但係一諗起要行出街就.... 唉算啦

公司個網路慢到gapgap聲

星期六返屋企已經拎左條厚褸返來公司著，
點知都仲係要開暖風機先夠暖

大師

部機慢到唔想做野了

就係你仲未嫁得出囉. 陰公.

大師 想撚鳩我

有新人番工重力保係個DEP 最後生姐係代表咩

完全無心機做野

得罪左老屎忽同老細呀 好煩

有咩後果啊

梁天琦判6年

屌.....

衰非禮強姦都唔使咁耐

班五毛又衝晒出黎

換黎比人黑面 老細今日無返 未知終極後果 但本身已經想唔撈

真係好撚慘...

比得信啦

香港真係痴撚線

花姐又俾阿蛆屌

暴亂係錯. 判7年更錯.

有冇諗過係你自己有問題先成日比人屌?

日日都有＿

應該係，除非唔係

做案例 有咁盡去咁盡

但做左唔係好耐 諗緊頂埋定走 如果佢唔炒我既話

如果因為阿蛆屌，每一次我都要自我反省，咁我都幾唔得掂。

又唔可以話每一次阿蛆屌都無道理，
只係有好多時候，我覺得唔合理/個出發點好奇怪

殺一儆百 陰9公

坐6年真係好長...

擺明政治打壓
其實衰D講，佢判得輕手先出奇

香港已死

唔炒都自己走得啦 文職唔可以得罪既你都得罪哂

睇E3唔洗訓覺了，聽日有SONY凌晨仲有老任

阻嚇性既刑罰
人地台灣有考慮埋民主乜鬼 香港 食屎啦

所以你做唔到阿蛆

遲啲搞返大嗚大放運動，寒蟬效應

阿蛆次次差唔多來M就會搵我出氣

搵個男同事出氣

做左咩搞到咁

食住薯片等放飯

整幾張相你地睇下.

男朋友會黑佢面

裙掛好似好靚

男同事*

租都2萬咪仲富貴

紅色五毛警報生效

The One 頂樓.

我覺得大部分冷嘲熱諷緊既兒登仔都唔是五毛黎

今集RM好好笑

已經冇心上

我都未睇晒.

不嬲好少入果d post

上黎吹下水.

好似遲啲有朴智星，好耐冇見佢

默默地做晒野又唔出聲先

舊登我會睇CC台，轉左過黎就冇，而家連熱門都唔想睇

因為知好撚多五毛

通常第一日都勁冇野做

但又要扮到好有熱誠

差唔多啦

一星期就知間公司係點

隔離今日番工果條友好勤力好難打機

真係好撚多5毛

有咩淘

有份工邀請我 但....

以為返工好悶
點知放假係屋企重悶

好悶